絕對支持中大手足所有決定 撤退保住所有人已經係嬴

反送中運動 重點 係 人
有人 就可以 再聚
集中晒係中大 比人用包圍網封死成個中大只係時間問題

今次退中大保住所有人已經係嬴
手足們仲累積左唔少經驗
多左一大批勇武

手足們好好休息
漫漫長路

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

2

3